其實我哋依家係玩緊二百幾萬人既「何濟公」

好多小朋友唔認識呢個遊戲嘅玩法

其實我哋依家係玩緊「何濟公」
呢幾個月以來有約3000人「何」左
原地企左喺度。
你一日唔解佢，佢就一日都要罰企。

佢地仍然需要大家去解救佢哋。
五大訴求，缺一不可，
其中一個訴求，就係解救「何」咗嘅人。

天黑了，佢哋都要返去食飯。
如果連我哋都唔救，仲有邊個會去救佢哋。

林鄭月娥成日用所謂嘅法治，去推搪特赦嘅理據。
事實上， 當民意大到一個點， 所有法律都唔應該係用嚟約束人民嘅工具。 接近八成人反對嘅政權，基本上係其他國家，一早已經畀人哋推翻左N次。

再講， 今次三千人所做既野， 全部都係因為林鄭月娥同你管治班子嘅政治失誤。

點解香港市民要承受管治班子嘅錯誤，而去坐監？坐監嘅係應該係林鄭，係鄭若驊，係所有警察。

「香港人，從頭到尾，就唔應該承受林鄭月娥所犯下的錯誤」

sir

Good evening sir

YES SIR

yes sir

你點玩的

你點影的

你點知的

Sir

Ok sir

I dont get it sir

你
點
影
的

Yes sir

Sirrr

Hello

好耐冇見

Yes sir!

Yes ! Sir !

你點影架？

good evening sir

good even零sir

yes sir!

Moring 鳩蛇！！！

但係你同你d狗圍住左3000人喎，點解何

收到sir

可唔可以不推文

good night sir

你哋好快

你點玩的？

Good evening sir!

Sor

好有道理 sir

野生捕捉呀sir

你點知的

Sir 你點玩的

多謝，童年回憶

法治的內涵，不單是要求所有人民守法，更側重於法律對政府權力的控制和拘束。

Yes Sir

Sorry Sir

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

你點何架

朱古力，開花

我地同你講野駛唔駛用sir黎做開頭同結尾

有冇打算幫手救呀? sir

原來阿SIR鍾意玩口爆

good game sir

第一我唔係警察
第二，我有SIR呢個尊稱，是因為股票大師而來的

鳩硬sir其實講得好有道理
但次撚次都比你地玩膠

推

up

yes sir！

鳩硬sir次次開po就有堆人玩膠幫佢秒速推上熱門 其實都唔係壞事既

Roger That Sir!

got it sir

雖然唔知佢點影，但佢今次講嘅嘢合理喎

好有道理，香港人唔好再比政權欺壓，唔好再任黑警濫暴，我地有民心，有公義，真正既香港民族

撤銷所有義士控罪！

重點

Sir! Yes sir!

阿sir有咩建議？

政府係咪玩估領袖

五大訴求入面絕對唔可以忽略
「撤銷所有義士控罪。」

林鄭月娥成日話違反法治，
事實上佢係有特赦呢個能力。

有咩方法？真係要討論下
正式撤回條例，下一步就係獨立調查委員會同救義士

屌，你下次可唔可以係標題加番 鳩蛇

今次要推

冇V冇自解

誰大誰惡誰正確。

鳩蛇講得好好

如果唔係佢一意孤行，義士係唔會抗爭被捕，所以佢一定要負責任，好多義士都係有為青年，唔可以犧牲佢地

支自家製glock 17幾時到貨？

拉 sir

鬼唔知咩，點救先得嫁...

冇人放棄過

蛇解救到venus未?

Venus 知唔知㗎

你點數的

good evening sir!

無錯，咁多人比人拉，追源溯始都係林鄭強推逃犯條例，佢既失誤要全港陪佢受，點都講唔通，特赦絕對合情合理

上面班弱智sir夠未

係囉

呀SIR今次講野有point

yes sir thank you sir

Good 唔識串 Sir

鳩硬sir又話幫手推行動post

冇何冇V冇自解

緊急法嚟逼害香港人就ok

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

SIR

原來隻game有名

Dear sir
Noted with thanks

真係開心，一出post咁多人推

今次我buy你

你點諗的

你點影㗎？

你點覺得的

sir 講人話

Hello sir

都唔係上捉上，下捉下

Sir ，你間餐館諗成點

我記得嗰次人哋暗示係提你裝修富臨呀

Good morning sir

啊Sir你以後做文宣得唔得
實好多人幫推上熱門

Thank you sir!

都係嘅，起碼我每次都見到鳩sir上熱門，一係我地等3頁先正式討論?

Thank you sir

推 一定要特赦

真係鳩sir？？？？？

Sir，無/未有行動又得閒出po

hi sir

但係大把留言玩膠果班咩都無睇

大家都知民意大到點 但無人有膽踏出革命既第一步

Sir ,應下大家啦，你係咪黑警？

黑警，你個良心跌左去邊呀？

In 鳩sir we trust

Yes sir

阿蛇你支唔支持獨立調查先？

你點何的

OK SIR

Good evening 蛇！

唔好玩膠啦 好煩呀

Yew sir

Yes Sir!

Sure Sir

其實你講嘅嘢幾有用

何...魔術師

我唔係警察， 我當然支持獨立調查委員會
雖然我覺得做嚟都冇乜用， 其實我覺得解散警隊或者重組警隊會好啲

假

我試過一次喇ok呀
或者星期六日再幫你哋推下個活動囉

Sorry Sir

Sir 心動不如行動 sir

我係警察嘅話放喺曬你哋出嚟啦
我都講咗好多次我唔係囉

多謝支持

條魚想毁滅世界

有碰解

Sir你講得好有道理
Yes sir thank you sir

雖然想問你點影的
但其實講得有道理，p牌幫推

點證明你唔係阿蛇？

好呀，連阿蛇你都支持解散/重組警隊

啊sir今次講太岩 唔反了

Yes 依家估淨林志偉同光頭Sir兩個 你估邊個

Yes Sir